幻想CCR？「亞裔男」沒人愛 大學教授曝關鍵原因

在外國男生的眼中，亞裔女性有其獨特魅力；反觀亞裔男性卻欠缺優勢，甚至被外國女生列為「不會讓人產生性聯想」的對象。近日哥倫比亞大學就做了一項研究，發現對白人女生而言，亞裔男要比白人男性每年多賺24.7萬，才會有「想認識」的想法產生！

過去臉書就曾透過用戶瀏覽其他用戶的照片，分析男女最感興趣的種族，發現不論男女，都最受「白種人」吸引。然而近日哥倫比亞大學研究就發現，其原因為白人長期被「性化」，讓人產生性聯想。

反觀亞裔男性在美國的「約會市場」則非常不吃香。研究指出，在白人女性的心目中，亞裔男子平均要比非裔美國人每年多賺22萬美元、比白人男子多賺24.7萬美元，才具有相同的競爭力。此外，不只白人女性，亞裔男在所有種族的女性眼中，幾乎與非洲黑人一樣位在「婚姻食物鏈」的最低階。

賓夕法尼亞州立大學社會學教授山姆（Sam Richards）就表示，「此研究無關膚淺，而是讓人真正了解自己。」不過仍有許多女性提出反駁，強調自己不會因為「錢」而決定是否與對方交往，但山姆教授卻表示，這是女生「下意識」的想法，與其他原因或錢無關。

另外，研究也指出，相較於亞裔男性不受其他種族女性喜愛，亞裔女性在所有人種的男性眼中，卻具有更強的性吸引力，處在「婚姻食物鏈」的最頂端。而這樣的趨勢則被稱為「黃熱病」，意指外國男性對亞裔女子的迷戀與幻想。

太skrr,666

伯母個閪仲6

伯母塊閪太skr了

老哥尊重一下吧

亞洲人坑爹

骨架身高本來就輸一截
又唔打扮唔做GYM
啲女比人溝哂就屌人係雞
輸比人都好正常姐

無聊研究～

外國男人鍾意亞洲妹因爲佢地覺得有獨特魅力
咁外國gay佬會唔會鍾意亞洲仔

總結
全世界既女人都係雞
因為佢地唔受連登仔溝

所謂獨特魅力
就係滿足佢哋大男人心態
覺得Asian girl 易食＋聽話
睇下啲白鬼食亞洲妹嘅自拍片
白鬼好鍾意一邊砌啲亞洲妹（尤其東南亞）
一邊吩咐亞洲妹要稱呼自己做主人
要亞洲妹自認係白鬼嘅性奴隸
不過啲女仔又鍾意就範
俾人當性奴都無計

咁請問k pop點解會紅到？

諗起呢單嘢
有個白人要整容變成韓國人

再早啲巴西都有一個,整完個樣成個膠人咁